賣野洗唔洗考牌？

講完晏就ok 到約實 又話唔ok

出到黎仲要唔覆

仲要行番去指定閘口等老闆到

最後等左半個鐘 想約我旺角等既旺角惡霸終於出現
問下野又唔應 話減價又話減價即走 我接左隻碟就搶錢走人 唔講以為我拮過佢條女
都唔知入面啲code有冇用過...

你都唔差呀 出撚左黎先叫人留電話